痴撚線, 大家有冇睇 林志玲 結婚果陣既婚紗相,真係J出血

嘩屌, 真係好撚正, J左我勁多次

拉

有無人知佢老究竟要食幾多手西?

真係好撚正

唔好咁幼稚喇